多謝今日唔好意思行動既人員

好多謝你地。
唔講大多，我唔想講到好似尋日巴絲做既野唔好咁。

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

多謝哂